是日晚餐 餓撚勿入

張敏

吉妹

大陸婆

好食咪得

糊辣套餐？

d肉醬好似狗屎咁，睇見都唔開胃

係

三哥d炸醬冇譚仔咁好食